點解雷姆係雞?

因為佢真係G

因為個個人屋企都有一隻

幾乎個個人屋企都有老母
所以老母係雞

因為佢個閪太臭

唔通你老母又係你老友個老母
又係你樓下街市豬肉榮個老母咩

唔通佢屋企隻雷姆 又係會然直葉射到臭個隻雷姆咩

因為樓主老母俾狗屌完黎

卡通公仔唔通識分身，每個人睇套卡通片嘅時候都會變咗第二個人？

毒撚真係好恐怖

我都係

只要有愛就算是g也沒問題

贊成

G

因為 狗蛋雷姆雞
its fucking raw!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知呢

佢只係多人中2咋

臭雞雷姆

拉姆係公廁
雷姆係雞
都2017 年啦 仲有人問

常識黎

我想知原因, 大把女主係公廁